女仔生得靚真係好慘

一定有好多人心諗我，但我真係覺得好唔開心
我係個廿歲出頭既女仔，我係普普通通中上，168高,100磅果D，
個樣OK，白白淨淨，長頭髮，眼大大鼻高高，新識會俾人話靚呀女神呀果D，
就係果D生得好少少，但又唔係靚到做明星果D
我自己對呢D靚呀女神無乜感覺，我都係覺得自己係普通人一樣姐
但到返工既時候，我真係覺得好唔公平

以前返一份工，係食品店，佢就成日叫我出去派傳單
我同人地出同一份糧，無客人地係入面玩電話傾計，我就出去派傳單，
公平咩，我份糧係唔包我冬天幫你出去派傳單架囉！
個老闆係講到明呀，唔通叫D醜既出去派咩，我真係覺得好唔公平
人地話醜既俾人歧視，我覺得靚都會俾人歧視攞著數囉，
如果話個個都要派就話姐，淨係得我，成日貪我個樣

仲有，我仲讀緊書，返parttime，我就有去派下傳單既，
我有時都覺得好唔公平，D老闆永遠叫我去D頭位D門面位呀，一定係叫你企正門，就是睇中你個樣
但你依家睇中我個樣喎，但我同其他人收一樣人工喎，公平咩，我覺得好蝕底，俾人睇蝕哂

仲有一樣野，就係我都係想返下parttime姐，但我係街成日俾人偷影！我真係好嬲
我只係想正正常常返份工，同人地一樣打份工，點解我要俾你影？真係好唔開心
我又唔係靚到俾人叫去做model（雖然都有試過，但你又會擔心係騙案，呢個又係另一個煩惱）
但就成日俾人因為個樣而俾人搵笨去做D要出賣色相既位，但你明明係同人同一份人工

我真係覺得好唔開心，有D人話樣靚利多於弊，so far我都唔覺得囉，
你話本身份工就係要請樣靚既就話姐，但我又唔係想返呢D，我又無靚到咁
因為個樣俾人stereotype，我就試過唔少，覺得你一定係寸
其實咁樣唔上唔落既樣，真係好煩惱好搵笨

tg傾下?

你喺度講咪盞比毒撚追擊

醜咪仲慘 唔好咁啦
你已經比好多人易行好多

樓豬又抄post

你03年太小了

我咪原post主囉😔

點解你唔去做Model
去好好利用樣 去搵最大的回報

痴撚線港女

其實樓主努力 樣靚
之後讀好書要行的路會好行好多
做Sales team 跟客都會好好多

仲有簡男人要小心
唔好理野草
你樣靚加有學識
係target上流社會
唔係比班J痕
想中出即飛的色狼食

玩要有抵線 同唔好大肚
一大肚幾靚都無用

同意 有時靚小小正常小小樣 就俾人玩串 又成日出去玩 又social 乜乜乜 其實完全唔係嗰回事

好難見到一個lin登user可以咁pure，咁true，

don't be a liar, show our true colour.
就係我既lin登既格言，希望你都啱用

有咁既天姿 就走去做show girl 喇
一場千幾蚊 輕鬆袋

仲係到派傳單

呢篇野好熟口面

做雞喇咁靚

醜既無人請

BB

曲線讚自己 ?

想我嬲?

直曲都唔識分
連登真係多小學雞

唔怪得你做唔到啦

完全明白樓主煩惱
因為自己生得靚，就算能力叻，d人永遠只睇你外表.......有種懷才不遇感覺

係咪想我擔心你

幫你簡化佢
其實靚女生活都唔係好好
不過好過醜女咁解

你一定未出黎做full time

以上缺點全部變優點

試吓揾啲唔駛見樣嘅pt囉 (e. g. 做倉)

又黎

中中或者中上既外貌又真係幾煩 又未至於靚至dum一聲 但唔算係豬扒果種 有人話自己靚 但自己又唔覺真係好靚既時候都唔知點答人好 答多識又會俾人話老馮 答佢唔係又會俾人話扮咩

btw你揀啲一個人看舖果啲咪唔會有咁既問題囉 唔洗俾人管正好多

tg me

=.= 你揀呢種工緊係啦
如果係稍為坐吓office 果種工
包你一定覺得 中上》靚》普》醜
等你大少少 唔係再兼職階段 你就知了

睇留言竟然有人認真答佢

唔想俾人睇蝕晒
咁咪返 office 工o囉

只係樓主尚未發現做靚女可以獲得的好處

咪揾過第二d唔洗拋頭露面的工lor 有幾難

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

咁做肥矮柒囉 咁唔滿意

咁一係比我屌囉

我明

字裏行間都睇得出你有幾港女

lol

不如同你換
我都想體驗下你嘅煩惱

PMED THX

唔係喎
GU成日搵D豬扒係鋪頭出面企架喎